租金連生活雜費月花逾4萬倫敦港人一家三口每月開支一覽

港人欲透過英國國民（海外）護照（BNO）移居英國，昨（22日）有詳情公布，持BNO的港人明年1月起，可以申請特別簽證留英，並最多可在英國逗留5年，之後可申請居留權，6大申請條件之中，包括需證明有財力留英國生活最少6個月，有居倫敦一家三口公開自己每月生活費逾4萬元，讓有意移居的家庭作參考。

對比香港好似貴咗啲喎

而有一家三口居於Zone 6的四房獨立屋

香港四萬夠唔夠租四房？

香港有兩房住都偷笑

康城好似2萬頭就得

你香港個2萬計左買樓 租樓味

點解一定要生活係LONDON

狗迷